如果政府真係肯搵狗隊祭旗

狗隊造反 拎架生上街
點收科？

呢個係一個假設性問題
唔該唔好花時間去研究政府會唔會咁做
或者係到屌都唔會發生討論黎做乜

解放軍

相信一出手
啲前線狂暴狗就會造反

無糧出->入金庫搶->解放軍

參考紅衛兵68年後被鎮壓

低級警員已經係半個黨衛軍
冇事

即係點？
又要靠中共？

冇錢冇權想拎枝槍就造反

咁咪食陣花生睇下戲先
我就想靠經濟攬炒
有咩好得過班狗拎槍周街走恐怖襲擊

咦?!
咪即係而家咁囉

數字既野， 唔會冇糧出

唔好開埋啲無謂Po啦

政府推幾隻狗出黎受耙平民憤
唔係無可能發生
點拆？

上前同佢過唔拘

*死

無可能，諗都唔洗諗

薪高糧高仲要推左其他人出黎祭旗自己就安全
你估班毅進仔即割定保佢？

你覺得班散仔真係會遊行咩

721之後話要組自警團又冇左下文
明明搞大左清算警犬之後就可以即刻坐正

其實係睇中共頭
中共支持恐怖份子搞政變既話真係要靠外國勢力救我地

收皮啦
邊夠膽造反
打啲手無寸鐵嘅市民就夠膽

狗一定要撒

算啦，狗有中共撐，唔會祭到佢地旗

我唔信
人哋薪高糧準呀
最多咪睇住自己友上court
之後夾下錢扮團結
7警嗰陣咪咁囉
上街喎
暱埋爆幾句屌你老母

用解放軍
表面制衡警察 順手殺埋示威者

我就話會搵鬼佬陶輝祭旗
北京就出文配合話佢係英國間諜
下面d支那人散仔實唔會嘈

佢地造反咪一樣,番屋企訓覺,等佢地試下冷處理既恐怖

仲順便壓低民怨
真心唔明點解唔做

小學雞雜種有咁嘅智慧就唔洗俾侵侵撚狗咁撚啦

夠閪膽做反咩佢地，咩學歷史阿佢哋？
沒左呢份工佢地點係出面搵返3皮幾一個月？

多名警員獲邀上台發言，其中一名陳姓警員說，認為自己返工有如第二次世界大戰中，被納粹德軍迫害的猶太人，全場即回答：「係！」他又指執勤時常被人侮辱，要「帶埋阿爸阿媽返工」，並示範平日受辱情況，在台上高喊「X你老母」，獲台下大聲歡呼叫好，甚至跟着呼應。

一國兩制玩完嚇親外資

佢地上街我地咪係屋企睇LIVE

食慣3皮幾野一個月，又有宿舍住
點捨得沒左份工

呢個係政府要諗既問題 唔係我地要諗既問題

好多人唔係驚槍，而係驚比人拉。當佢地失去任何正當性去用槍既時候，佢果6粒子彈唔會保到自己

搵警隊制旗，然後班狗立架撐，然後出動解放軍，解決軍善待市民 打狗，市民對解決軍神咁拜，成功平息民憤，中國贏得漂亮一仗
打死班狗 我話知佢美軍定解放軍

冇建設性嘅，拉

如果黑警拎槍遊行 我地咪推上國際

最期待呢一日出現

劇本係：制裁警隊>內部叛變>解放軍入城取代香港警隊

中共覺得我地先係紅衛兵，傻啦

咪玩啦，佢地公開撐警好多次啦，點會割蓆

年末藍白(衫)大戰？？
到時大家返屋企訓覺

雖然死黑警係仆街，但罪魁禍首係班一直唔答應訴求嘅狗官，推黑警出黎武力鎮壓，唔正面解決民生問題。
就算佢地推警狗去死，都平息唔到民怨

唔再出糧，係點造反？

威脅鎖埋銀行財產，即刻靜啦。

咁咪攬炒半成功
係屋企食下花生

一定唔會
要狗隊維護政權成本係最撚低

唔洗比人答 班差佬大把人招呼佢

係，第一個地點就禮賓府

攬炒咪又係輸，等做新疆啦

中國人最叻係乜?咪割蓆,大難臨頭各自飛囉.

老解就係為呢個時刻存在
如果老解唔出請去美領求維和部隊

所以無可能發生

若果大支爆呢

其實班狗唔係保護緊禮賓府
係圍緊林奠屋企你造反即炸左禮賓府

因為維尼死要面

搵黑警祭旗即係認衰

Just do it

佢地出嚟我地梗係返屋企

最好係咁添啦，到時就政府諗點收科關我地撚事
食下子彈先講啦

傻啦 有老解係度 敢撚造反咩

想睇

睇狗咬狗

到時先算
打飛機都上到熱門

好事黎
我都有諗過如果發生會點
政府一清算佢地 班仆街當然就正路就罷工（值得配服既係佢地散仔幫辦協會圍爐做得好？）
佢地罷工其實就係我地唯一反擊既時刻
理論上佢地槍當然就無 手上得枝棍我地就有機打柒佢
至於解放軍，好大機會會出黎「平亂」啦，大家都係睇timing就好閃

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

所以一直話解放軍依家擺係香港附近唔係驚香港人示威 係驚狗隊造反

咁我地咪回家訓教 等班差佬發癲

有咩好諗？你知唔知咩叫攬炒？
Why not?

真係咩巴打 如果佢手上無槍 應該無乜人驚佢地吧

popo瘋狂上央視
日日都比大陸人係微信歌頌
祭乜q旗呢

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

我就唔知佢地會點啦
我就留係屋企訓
俾盡你10萬人遊行加破壞都做唔出啲咩

等佢地鬼打鬼，我地食花生

差佬拎架生上街，中共一定驚過你

維權工具點會有事

一早講咗好耐，而家個問題根本係警暴問題，香港人從來著眼嘅係啲好暴力好juice嘅畫面(所以先覺得差佬係不可原諒)，而非政制改革問題
你肯解決警暴問題，香港嘅問題基本上真係解決咗9成，大部分人肯收貨，亦即係收到科，而中共喺香港嘅形象亦都會大大加分
只係而家呢個中共唔係老毛style，喺度玩保守主義，根本就唔敢搏一鋪，搏返香港人嘅民心返嚟

返屋企訓覺

狗隊係根本唔會造反，除非你真係大規模清算或者解雇
香港個情況，其實你清咗啲高層，更甚就清咗啲有明顯犯罪證據嘅差人，再道歉改革，其實大部分香港人都已經收貨
只係呢一步都唔會做咁解，已經唔好再講大規模清算

打香港人就敢姐 邊敢做反 有西guts
無裝狗連啤都唔敢啤你呀

實現香港獨立

由此至終都係五大訴求，依樣野唔會改變

反政攬炒，咪出老解鎮壓班狗。跟住一國一制。

我會安在家中

而家已經好失控
鄧小強真喺控制到？

咁咪唔出街囉 傻豬黎嘅

如果連登宣布：
所有加入抗爭行列嘅警察，
係光復後將會特赦以往罪行
咁樣會點？

參考警廉衝突

係，根本好簡單
由其呢班人係藍，本身就係好信個制度
佢哋mindset係覺得上面個體制係大到你反唔到，覺得啲人反抗好傻(即而家後生反共)，咁試問又點會為咗啖氣同份糧同長俸作對
係肯做嘅三兩下手勢已經解決到呢班人啦

假設性問題，吹風。不過政府搵狗隊際旗，事先同中共同黑警高層傾好曬，好安全。例如彈劾特首，民建聯就小閙大幫忙

前線會四出搶劫強姦殺人，做成「無警察唔得」既現象......不過發夢祭旗你不如發夢香港獨立

識嘢，搵百幾個警察出嚟祭旗
贏返一代人嘅心
香港人冇曬理由再抗爭落去
中共根基就唔會動搖

不過而家好似遲咗

唔好咁多幻想啦

要祭旗都第一個拎白衫出黎祭先

最無反抗能力既一群

其實好難 查到有公安武警 林鄭走唔甩

我地市民落去屠狗

其實政府一早係撤回送中嘅時候順便捉幾隻狗祭旗就可以成功止暴制亂塞住我地把口，不過佢又唔知點解唔做可能淋病真係英國間諜

你其實諗都諗到

低學歷
可以幾皮人工
仲要有埋宿舍住

你一下斷佢衣食
佢一定造反

其實佢地一定知
唔理啱定錯
佢地一定要死撐

冇咗份工 佢地屎都冇得食

點收科關我咩事
我又唔係當權者

其實政府回應剩低四大訴求
是但回應左一個訴求
三萬個黑警一定實開槍殺死林鄭

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咪即刻打佢老母囉，都打撚左半年啦

如果香港真係獨立咁我地應該點慶祝好

點會
班狗自己一定篤灰投誠中共

其實有覺悟出黎既大部分唔怕打
只係驚捉到要坐十年

同理班狗咁猖狂就係知港共政權保佢地
萬一港共政權割既話睇下佢地會點死

冇可能啦 一定攬到香港玩完唯止

放煙花應該放咩色好

屌柒撚左無用不推文

所以黑警不會被清算
死條心

減薪都死

最好 愈亂愈好

讀過中國歷史就知點解個問題

當年宋太祖用杯酒釋兵權的方式就已經化解左個問題

咁睇得狗

如果真係有默契推幾件出嚟受靶，就唔會發生甚麼"差佬上街作反"嘅事啦。

夠撚膽造反咩！？班仆街咪又係為錢
如果真係解散，我淨係諗到一個結果：失業人數上升2萬人、裝修建築多左5千工人、其餘5千分散各行各業

有乜好驚，Scenario 1：

警犬帶得炮出街頂龍2萬隻，當你百發百中，不過12萬飛，香港至少一半人俾犬零分，就算食晒你子彈仲有幾百萬圍你囉！！

（我已經未計你到時共狗一當你Condom，隨時紅星派街坊添鳥！！！）

咁咪等佢地自己玩
我地可以返歸訓覺
等佢打完再出黎

唔好咁天真啦
拎架餐上街唔係周圍殺人放火強姦?
喺屋企避到咩

名正言順出動

呢一刻我淨係見到政府利用緊警隊懲治緊香港人
林鄭不知幾鐘意宜家警權過大
佢就係唔想自己出手做dirty work
清算警隊真係零可能性

過人覺得班狗未必夠膽會咁做
其實佢地都係班低能 利己主義 見唔對路就會賣自己友嘅畜

呢家佢地惡係因為上面比膽比勢佢地
假設真係清算 明確武力反抗同犯法 佢地未必夠姜

7警同朱蛇都比人放生啦
你估真係會反抗咩

宜家七警上訴到終審
得直既話正式法治已死

香港會永久性失去價值
中國失去了整個財政體系
講咗咩自己諗

老解囉
進一步攬炒

你真係以為解放軍係黎對付香港人咩

香港獨立(警察版)

拎架生上街做咩先？
你話如果佢地直攻禮賓府咁就梗係返屋企食花生啦
如果攻其老地方就睇情況

Popo最怕死，有鬼膽做反咩

go back home sleep lor

呢個問題一定唔會發生
只有傾好數 一齊特赦 先會打和
不過究竟多唔多人接受呢個結果就唔知

612 乙

班 低級9 打死 高級狗
班 低級9 打死 林奠 同 比卡超
支那 出 解放軍 冇差別 打死 警犬 同 香港人

占占占人

老解 實彈 RPG

哂鳩氣啦 唔出糧比佢個撚個死狗啦 你估佢地真係咁團結會反抗咩 毅進講到尾都係為份糧

除咗清算
一定唔可以俾呢班賤種做番保安呢行
仲要幫佢哋強制絕育
包括埋狗仔狗女

毛澤東利用完紅衛兵，見佢哋失控就過橋抽板用解放軍鎮壓
對警犬都係一樣，一旦佢哋冇利用價值或者作反都係一樣下場

雜種: 「邊隻驚狗唔乖, 會被收走你間宿舍」

驚狗: 「唔好呀汪汪 ~ 幫你含撚啦汪汪 ~ 」

會造反就唔係狗啦
咪好我睇死班撚樣
比政府中共第日恰到上心口
都肯定做死狗
一日做狗 一世都係狗

其他國家嘅狗 起碼會識得殺到埋身反咬
香港嘅狗？無骨氣 無尊嚴 無自由意志

呢個問題is closed

呢d咪真攬炒囉

有咩可能?
而家港共根本自己都知祭唔到旗 倒不如無限縱容
保住命仔又可以保住政權
推動緊急法已經擺哂姿態你睇

乜你見過班狗蝦高級過佢地既人咩
蝦細佬就得

唔會

其實而家黑警係直接中聯辦管

你以為黑警正苦管？

狗仔死全家

真係大家都明一搞啲狗
好多人會收貨
但政府唔敢試

利申：五大訴求缺一不可

唔會造反，其實只要唔出糧cut budget，警察就會直接收皮，國際更加唔會收留佢地

好多人口講五大訴求
但政府做啲嘢就唔出黎

如果我有能力吹風就好

自己人查自己人唔會比核彈你
求其交幾件Condum 藍白衫

煲底唱願榮光

呢2萬隻狗會成為黑社會新兵力

係玩民族主義玩得太大
認唔到錯
十四億人護旗喎
寧願屈我地港獨搞顏色革命勾結外國勢力

即係政變
港獨可行

你話3萬隻狗要死，就話一齊反者
如果話剩係抽一千幾百隻狗死，d狗肯定鬼打鬼算數

政府肯咁樣做就贏左啦佢地
睇死佢地都唔敢

中共態度咁強硬，唔會有妥協住啦

所以人民應該要有槍權

以前就唔得,而家會計部唔出糧有超能力都無用
短時期內消防同海關頂住先,所以佢地最唔妥依兩個有可能取代佢地工作部門的人員,是深思熟盧的針對

Facebook洗地組正式成立！

如果
邊有咁多如果

到某一刻班狗官甚至支那狗都控制唔到既時侯就會殺
未必係抄家式,可能用番中共手段
即時收聲既就做二等狗,養到你退休
失控果班就俾甜頭你等你以為政府讓步
事後靜左,狗唔再團結時就秋後算帳

你估班狗真係兄弟咩 最緊要自己無事繼續有糧出

你都識講個後果啦，梗係唔會比佢咁做啦政府

其實呢...到時失控要點做?幾日前北京好似有暗示,只等政府開口

成立得獨立調查就唔會架啦
正正因為政府控制唔到獨立調查先唔做

唔洗諗啦 無可能

有無Link?

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

當年icac咁lo

解放軍，邊個反抗就拉去打吧，解放軍萬歲

到時睇下老解同狗打成點
我地隔岸觀火

咪儍啦

兩害取其輕，恐怖分子真係造反無政府狀態，佢地仲要有正規人手有武裝，外資只會更加驚嚇

摺被仔果下真係十零分鐘黎到唔出奇，點睇佢都佢三贏，一黎平亂，二黎親手做低班撚樣話俾人知佢會穩住個環境，三黎名正言順接管一下搞掂兩件事

不過由祭旗依下已經冇可能，FF下好啦

萬一搞完啲狗仲有黃絲唔收貨，邊個幫政權對付示威者？你重罰警隊佢哋一定揸流攤，到時港共就會失去管治力量，要中共介入，出老解
如果唔重罰，黃絲又唔會收貨

再者，就算民主陣營唔出嚟，到時可能到藍絲聯合狗隊出嚟，咁又點搞，又係要出老解

搞狗=出老解，所以點都保住班狗，話知佢強姦定殺啲示威者

太輕唔收貨，太重狗作反

樓主唔好咁天真啦

解決呢樣嘢政府就會搵狗隊祭旗

咁依你所見又點解未發生呢?

第二日，政府就宣佈特赦佢地，完

我會話呢個係我想見到嘅後果，班狗嘅反彈越激烈越好...

有法律做後盾嘅狗同揸枝炮出街吠嘅一堆爛仔，對應同後續處理完全係兩回事

到時成堆黑警上街暴動，黃絲有哂街頭經驗自保，藍絲就俾黑警無差別射擊

搵公安扮黑警，夾人去中國電賓周

1。出老解
2。咁我地普通市民緊係食定花生睇好戲啦

講真，其實我覺得警隊內部都未必咁和諧

諗多咗，一來示威者缺乏升級手段，二來佢地係命運共同體

即係police state
恐怖到爆炸

夜啦，訓啦，唔好FF咁多啦

晚安